手機plan過冷河係咪可能用自由鳥黎過

見到無合約。

而好多台有好多優惠plan都只係益轉號客戶

就夠期就去自由鳥一個月再轉返r個優惠得唔得

推

有冇sales講下

可以，我而家都係咁

一個月就可以？

自由鳥就自己download app搞啦唔駛搵sales

另外有間IMC NETWORK都得，
不過帶no.要fax id同sim卡殼。

YES

嚟緊人仔會完約
想過自由鳥係咪都係自己搞就得
有冇得keep住個號碼

可以
跟住自由鳥個app登記同揀生效日期就得
可以攜號轉台
sim卡可揀寄或者去759嗰啲拎
想少啲同人接觸揀寄穩陣就預啲時間申請
我嗰陣大概半個月前 一早拎到張sim卡生效當日一換就用到
巴打有興趣可用我個推薦碼7ASWY
大家都有獎賞

自由鳥啦 速度幾快

學生90$6GB/成人5GB（有貴啲既plan)

入我邀請碼大家都有獎賞 :56DNX

只要你喺月結單完結前將用淨數據轉俾朋友，叫朋友喺你新一期月結單轉返俾你，除咗你本身計劃的數據量之外，仲可以接收朋友俾返你的數據。

登記時輸入推薦碼：FDZCT，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

我用左你個referral code呀～
同你講聲

多謝巴打
就算過冷河都希望你用得開心